### Тестовое задание HTTP-мультиплексор:

приложение представляет собой http-сервер с одним хендлером
хендлер на вход получает POST-запрос со списком url в json-формате
сервер запрашивает данные по всем этим url и возвращает результат клиенту в json-формате
если в процессе обработки хотя бы одного из url получена ошибка, обработка всего списка прекращается и клиенту возвращается текстовая ошибка Ограничения:
для реализации задачи следует использовать Go 1.13 или выше
использовать можно только компоненты стандартной библиотеки Go
сервер не принимает запрос если количество url в в нем больше 20
сервер не обслуживает больше чем 100 одновременных входящих http-запросов
для каждого входящего запроса должно быть не больше 4 одновременных исходящих
таймаут на запрос одного url - секунда
обработка запроса может быть отменена клиентом в любой момент, это должно повлечь за собой остановку всех операций связанных с этим запросом
сервис должен поддерживать 'graceful shutdown'
результат должен быть выложен на github

### Запуск приложения
```bash
go run cmd/affise-test/*.go
```
### Запрос на получение данных
```bash
curl --location --request POST 'http://localhost:8000' \
--header 'Content-Type: application/json' \
--data-raw '{
  "urls": [
    "https://google.com",
    "https://fb.com"
  ]
}
'
```
